成日屈係屋企肥咗好多

每日100下掌上壓

斷食，每星期一日只食好少野甚至唔食，只飲水同電解飲品之類補充礦物質。身體唔習慣無食物會照燒咁多卡路里。一星期一日就夠，斷太多日呃唔到個身體反而無咁有效，辛苦自己。

肥到點先要食肚丸

呢排上youtube跟coffee啲片做瘦得勁快
利申：每一大概做1-1.5hr 做到第3個禮拜條腿瘦5份1

電解飲品駛唔駛係無糖嘅？
平時係正常飲食定點樣？

有frd 話過佢啲片係好work
我都試下先

管好自己把口 最簡單直接就係咁
根本冇乜好討論

你用咩飲食方法都應該係以長期維持先有意義
維持唔到咪得短期有用囉

男定女

平板最難個肚用力好辛苦

女

電解飲品有糖，完全 0 cal 好辛苦，平時正常飲食就得。

但係sit up 會整到脊骨
平板我會好啲

絲打一齊加油
我之前試過睇其他咩每日5個動作就瘦嗰啲片難做到傻做咗兩日就收皮
但係coffee 嗰啲我覺得適合啱啱開始做嘅絲打

我有做過個啲
但都只係肥得慢啲
其實好灰
又唔係無做運動
但做完都無咩分別

I know that feel

瘦1/5咁顛
你跟邊條片做？

我跟佢下半身極速瘦身操 床上減肚腩運動 同 10分鐘小腿線條拉筋

不過可能我本身條腿啲肌肉好實

斷食比較建議每日8/16，容易達成又比單日完全斷食有效

有冇試過做「捲腹」?
動作同sit up差唔多,不過動作幅度無咁大同易做啲
youtube search 腹肌 20分鐘/10分鐘
都有好多練腹肌嘅教學片